\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Fresenhof}
\index[in]{Wenn de Wind dör de Böhm weiht}

\beginsong{Fresenhof}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenndewind} 

\beginverse 
2. Wenn de W\chord{d}ind dreiht, von N\chord{C}ord weiht un R\chord{F}eg'n geg'n de F\chord{B}enster neight, \\
de Sch\chord{d}ieb'n dal rennt, denn f\chord{A}öhl ick mi w\chord{d}ohl. \\
Wenn dat F\chord{d}üer in K\chord{C}amin brennt un j\chord{F}eder di bi'n V\chord{B}örnam' nennt, \\
weil h\chord{d}e di kennt, denn \chord{A}is uns Hus v\chord{d}ull. \\
Denn de N\chord{C}abern sind in diese Tied ok n\chord{F}ich gern all\chord{d}een, \\
un bi T\chord{C}eepunsch an Füer ward de W\chord{F}edder weder sch\chord{A^7}ön. \\
Wenn de Bl\chord{d}edder sik br\chord{C}un farft un W\chord{F}ater steiht \chord{B}inne Grav, \\
denn w\chord{d}ard dat Harvst op \chord{a}uns Fresenh\chord{d}of. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Knut Kiesewetter\\
GB: 282
\end{angaben}

\index[in]{Herr, gib uns deinen Frieden (K)}
\index[vw]{Kanons!Herr, gib uns deinen Frieden}
\beginsong{}[]
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\%\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Herr, gib uns deinen Frieden
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_herrgibunsdeinenfrieden} 
\end{Large}
\endsong